油價大跌3175或跌至零 提早轉入9月期油避險

三星標普高盛原油ER期貨ETF（3175）晚上發公告指，在過去的一天內，6月紐約期油合約的價格大幅下跌， 其價格或有可能跌至零或負值，故繼續持有6月期油合約或導致投資者蒙受重大損失，在最壞的情況下，ETF的資產淨值可能會下跌至零，而投資者可能會損失ETF中的全部投資。

相關新聞: 【iMoney基金投資】跌到落負數 撈油揀3175定3097？(第二版)

為應對極端市況，3175將倉內所有6月期貨合約轉至9月期貨合約，直至8月的預定持倉日轉倉至10月期貨。公告又指，轉倉或令ETF的追蹤誤差增加，而且截至周二(21日)，6月期貨的價格低於9月期貨，故持有合約的數量將會減少。

相關新聞: 【iMoney美股戰報】美國原油基金暫停交易 一度跌逾兩成

公告又提醒，轉倉後，當前油市的走勢或會持續，而9月期貨的價格亦有機會跌至零或負值。截至周三(22日)凌晨33分，6月份期貨已跌至11.35元，跌幅為44.64%，至於9月份期貨報26.49元，跌幅11.29%。

ETF的資產淨值可能會下跌至零

0蚊撈底點輸？

佢哋終於知道自己設計嘅遊戲玩法係好有問題

點撈

到時0蚊再問我

不過講真其實3星轉得快，你睇下6月已經插緊水

分別不大
6月趺完咪到7月

好事黎，9月仲有幾個月，到時或者有機返身
唔轉＝等死。

有樣野叫反向vix etf

所以咪轉9月倉。。。

問題係玩家度

俾機會你走仲路走，好好心架喇

3.46有3000股，應該點好🥺

等睇etf變負數

違反合約精神，小投資者可以點，有無得告？

油價可以負數

笑死

唔記得前排邊度見過篇野
講下一次爆大獲會係ETF

做返一個月 洗碗
好快搵返

巴打渣住好多貨?

可能put好多

跌到13蚊轉倉
散戶都死哂啦

真係drop to zero

係，你認購完佢會比返錢你

油唔同

你要按合同去收貨

如果5月頭6月期油彈番上20蚊又點計?

等到-1蚊
佢貼錢求我要佢隻etf

佢轉晒9月油咪升返果少少
佢而家係要9月油上46先見家鄉喎

即月負價, 即係貼錢俾你攞油走, 因為成本遠低於油田減產或停產。
你係內陸有油車有油庫, 你先賺到呢的錢

其實出面咁多野買 點解一定要買呢隻3175呢...

Michael Burry一月個時.

但係佢唔係指油ETF 爆

其實FT 報過2008 都有人唔理油ETF 運作既去買之後發現shit 左

謝謝資訊
得閒搵返篇野睇返先

間公司係咪on9,突然轉倉，轉去9月，得返一半貨，即係9月升幾多都係減半，如果6月期油，哩幾日爆升，真係屌撚死佢

最起碼都比時間人地走，邊有得即時轉嫁😩

個莊怕爆
屌廢架

不過唔轉倉後果會唔會仲大獲？
好似中銀咁，唔止歸零，仲要嘔突wor
就咁聽落似轉９月倉係唯一選擇？

唔熟ETF，有冇高手講解？

佢寫左轉倉規則而唔跟，可以去告佢？HKEX定SEC？

我屌佢老母，我輸哂我既事，投資無包贏，但六月爆升，真係比人屌到佢仆街，而家得返一半貨，要升返上去重難過滙豐上80蚊

BTW，有冇人知如果6月期油又負數，3175又冇轉9月倉
咁3175係咪會即刻可以破產?

願賭服輸，一日未清盤，持貨再睇

Ching 重貨？

真係屌佢老母，轉佢老母咩，今晚爆升呀，屌佢老母臭西